《香港人權與民主法案》的"熱線"尚未有人反對, 但下星期一才會有結果

《香港人權與民主法案》的"熱線"尚未有人反對, 但下星期一(美國時間)才會有結果

旭日三罷行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

詳細資訊同集合資訊可參考：

俾D耐性

邊條友喺facebook吹通過咗
仲有眾議院呀

有得睇hotline即時情況就好
可以即時睇有無共諜 當然希望唔好有
希望星期一有好消息

參議院而家剛休息, 直到下星期一

結果好壞, 下星期一先會知

東岸既星期一 即係香港星期二凌晨
唔可以鬆懈齊齊keep住集氣

希望係真啦

唔係眾議院通過左先先到參議院咩

但以"熱線"機制
任何議員反對, 一定要開名

眾議院全票通過左

放心, 眾議院 NANCY會幫香港人, 上次咁快過左, 呢次真係無難度, 不如你諗下侵侵唔簽仲好啦 !!

抱歉可能撈亂咗參議院同埋眾議院
但係邊個吹通過咗嘅都唔係好人

參議院個版本同眾議院原版有少少唔同，所以過咗參議院都要送返去眾議院再睇需唔需要修改，冇修訂就直送美國總統

咁邊撚個fake news話6個鐘

好似話，如參眾兩院通過嘅法案細節唔相同，要發還提案嘅議會再傾，直至兩院都有共識，通過嘅法案一至。參議院如果減辣，要眾院再通過先成為法例。

Rubio講美國時間下星期一會過，given that 冇人反對

好緊張…

參議院下星期開會前都仲可以打hotline
不過份樂觀
也不鬆懈
反對也沒大不了
自己香港自己救

邊個反對就係美國賣國賊
政治生涯可以玩完
隨時累黨友

要再joint committee 跟住侵侵
Thanks giving days 前

中大守得守
唔守得全走 一個不能少
但唉唔好咁玩 好唔好

個個炒晒車

委員會傾，唔洗再投

想知有人反對係咪會開名？係咪要出黎正面解釋？

邊個話6 小時

一時6個鐘，一時又下星期，即係點?
deadline到底係幾時?

侵邊夠膽唔簽啊，參眾兩院、共和民主兩黨都開哂綠燈。
佢唔簽下屆總統唔駛諗住入閘

Montana果兩個

呢兩個仲要係共和黨
隨時累全家

小心支那或黑警呢幾日會攪事
企圖抺黑我地而過唔到

律政肥華响英國PL 呀 ! ! 🤣🤣 太肥

國際線要唔好停
香港人唔係3 分鐘熱度，唔係過橋抽板
一日未贏一日都要繼續

Push

wtf？ 撚狗？

Rubio話下星期一

訓撚醒未

一定要狗公一齊吸煙！我覺得中槍比吸煙好！死咗算！成世生瘡就唔好！我係講真嘅！

小弟弱弱一問其實過咗對我哋有咩影響
幫到啲咩

推

美國會封殺濫權官員與警狗， 仲會“建議”其他國家跟隊

邊個打去邊個就係鬼！

你真係唔識架喎

自己google下啦，咁懶

咁過熱線是咪過左？等公佈結果？

可唔可以叫燒山收收皮唔好燈住

你弱智定點？
眾議院過左先可以上參議院咖
讀書啦

全港咁多兄弟 對家又出民兵 你估米國d人唔知既咩 驚乜鳩

燒生夜媽媽講 數小時通過
搞到要去到下星期一先過到
我屌你老母燒生

點會唔同，減咗辣？

有無手足整個倒數器

係加左辣

唔好意思，做伸手黨，
可唔可話我知點先睇到加左咩辣？

狼來了的感覺

要求眾志解釋誤導市民原因

你無撈亂
因為今次參議院要通過既法案同上次眾議院既版本有唔同
之後要拋返個波比眾議院通過多一次/合併議案
先比到侵簽

Rubio Twitter應該會更新消息

得 開名 同埋講原因
其實開得名佢既政治生捱都玩完

我仲成晚唔瞓……

遲到好過冇到 佢唔好再燈啦 本來要下年

Apple, RTHK都係跟Demosisto

仲有民主黨Dianne Feinstein
佢差唔多九張野真係冇野輸

眾志可能柒左
人權法有兩條bill
一條H.R.3289 由眾議員提出，即係眾議院一致通過果條
另一條S.1838 由參議員提出，即係呢次要表決果條

如果S.1838 參議院通過，之後應該要討論最終表決邊一條bill

我係佢呢個年紀，點都唔想留低罵名，我唔擔心

全世界包括傳媒都信Demosisto係美國有人脈，炒晒車

中曬伏

黃之鋒=fake news

其實進展已快好多，只係遲少少，平常心做自己應做既事，我今日都唔番工係推特推野

五個月佢地都做唔到。兩日可扭轉？

即係而家其實要等到星期一？2條bill有咩分別

...你知唔知自己講緊咩

係，美國時間星期一就知參議院結果

無仔細睇，應該係辣度唔同

hotline 突個龜頭出黎會變眾矢之的

我表哥弱智嫁，唔好意思，唔會再放佢出黎

無fake 理論上係6個鐘 但撞正人地休會 星期一先開返 所以要等

exactly

集氣

集氣

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

要通過香港民主法案，要俾壓力參議院。
麻煩文宣做嘢。
如果留有核彈級警暴片。 麻煩呢2日要盡出。 打好國際戰線先。

咁呢6個鐘係過哂未？
會就話星期一開啫

Sir

儍的嗎？眾議院晨早通過左啦

參眾兩院全票通過
冇得唔簽

屌 又呃9人

唔識睇#1段英文？
咪話hotline冇限deadline，隨時都仲可能有人反對啦
可能奶共友已經密密針

House版
The analysis shall evaluate whether Hong Kong is upholding the rule of law and protecting rights enumerated in various documents, including
(1) the agreement between the United Kingdom and China regarding Hong Kong's return to China, and
(2) the Universal Declaration of Human Rights.

The President shall impose property and visa-blocking sanctions on foreign persons responsible for gross human rights violations in Hong Kong.

Senate版
(1) civil liberties in Hong Kong, and
(2) how any erosion to Hong Kong's autonomy impacts areas of U.S.-Hong Kong cooperation.

The President shall report to Congress a list of individuals responsible for committing acts that violate internationally recognized human rights in Hong Kong, including the extrajudicial rendition or torture of any person in Hong Kong. The bill bars such individuals from entering the United States and imposes sanctions on them.

個分別似係 senate版既制裁條件同範圍窄好多

推呀

係咪窄左呢?
眾議院個範圍比較空泛
參議院個範圍包埋黑警喎

❗REPORT時間❗
葉太發起的網上聯署， 反對美國香港人權民主法。

先Copy呢條link

再將上面個URL貼去呢度：

Reason:
Acts against human rights
Promoting hatred

❗report完， 請share畀朋友再report❗

記得係 ~ report❗
"唔好簽"

有冇人收到？